曝摩連奴忍夠盧卡古，最新引援曝光

𨳒你，三浦知良都勁過隻黑奴卡古啦

J圖please

得罪完我地曼聯仲想改番名？
下年啦

想睇麻友可愛圖

搵迪天奴仲好啦 咁中意燒味

想問幾時忍多摩連奴

g